重要) 我地香港係必須要記錄返抗爭記錄既資料庫 以作日後既歷史重溫

首先 我地必須要整合每日有關香港民主運動既過程，要整合一個資料庫，一個屬於我地連登同義士既資料庫，要由記載由609開始 每日發生既事 事件經過 受傷人數 被拘捕人數 警方部署 等，但單靠連登 TG 係完全唔夠，連登d post一沉左就冇，可能要用google site記錄大量文字同相片影片 同時一定要backup所有野！因為香港人好善忘 好快一個月後就唔記得 加上網上d料又好分散 所以有個必要性有個平台去記載一切資料

因為香港一切發生既事 將會記載住香港既歷史𥚃面，萬一日後中共清算香港人 抹走一切歷史 洗走所有連登所有post 所有蘋果出過既新聞 但起碼我地既史實仲可以係歐美國家網上留存，要比世人知道香港曾經發生咩事，資料記載 呢一點真係好撚重要！

岩

我最壞打算係萬一香港人最後輸左，所有曾經抗爭既人 200萬人送上集中營處死 然後中共再用每日150人取代我地，到果陣中共會洗走一切記載資料 就好似當年秦始皇焚書坑儒 但唔緊要 就算我地死 真相已經留存到去外國 全世界都唔會忘記中共既血腥使

一定要backup所有片！

因為聽講有d對黑警政府好不利既片開始陸續係網上離奇消失！佢地想洗走d真相！

仲有我想講

蘋果d新聞都要backup

萬一蘋果被清算 所有文章都會被消失

推，樓主搞既話我可以幫手做整合我ok擅長做資料整理料類既野（之前搞左香城online wiki)

[招募IT, 文宣, 搜集員] 全民超合作超小器運動

你唔會考慮區塊鏈

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

2011年蘋果動有條片影過班飛虎隊真樣
我都睇過 但依家已經冇左條片
所以backup真係好重要

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

我建議組成一群it大佬，寫一個webstie，上面有整updated文宣，69開始嘅事件，片，相，lihkg posts

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

推
文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

推
整合返成個大畫面出黎對運動有幫助 亦令人認識更加多
分分鐘可以揾返對家做對策嘅原因

請加入
我地已經做緊一部份了

All record